Kingdom of Hero (8) 光暗5星會出現先 還是林鄭死先

戰棋+回合制

19/9 開sever

英 / 日文 介面

browndust 公司出品

(6星滿技梅林一帶三 7-1H 4體一場 4821經)
2星 滿級 7-1 H 13回 62673
3星 滿級 7-1 H 33回 159093
4星 滿級 7-1 H 90回 433890
5星 滿級 7-1 H 180回 864000
6星 滿級 7-1 H 未知 未知

(6星火劍一帶三 3-2C 5體一場 6035經)
2星 滿級 3-2 C 11回
3星 滿級 3-2 C 27回
4星 滿級 3-2 C 72回
5星 滿級 3-2 C 145回
6星 滿級 3-2 C 未知

(6星木劍一帶三 1-1C 5體一場 52XX經)
2星 滿級 1-1 C 12回
3星 滿級 1-1 C 31回
4星 滿級 1-1 C 82回
5星 滿級 1-1 C 166回
6星 滿級 1-1 C 未知
以上只供參考

進化
2星*3=3星
3星*3=4星
4星*4=5星
5星*5=6星

3星=2星*3
4星=2星*12
5星=2星*60
6星=2星*300
*以上只供參考

現有公會
LIHKG
LIHKG2 (已死)
願榮光歸香港

首抽建議
火劍/木劍/水劍
光暗帳(巴打有好多現貨)

係(9)先岩 打錯......梳

誤中1001
第一次開Game Post
另外藍田巴等埋我聽日 等緊24H

想排1會

仆街琴日無睇post

再排一會先

有邊隻應該升先

藍田巴唔該搞番個lihkg 公會排隊list
另外塔既攻略

想打到12月既100塔 最好快升 木毒同 暗法 上5星
唔係只係會比怪秒

同埋合火奶木法

暗法已上5星 木毒有隻覺醒4星去左冒險
BTW 唔識過20層塔

70層咁大力點打

傷害問題
佢愈少血愈大力
血過半好快d秒佢
破防降速

巴打用咩隊打

印象中應該係
木毒法 5星水奶 4星木弓 光法

呢隻4星木弓堅好用 能破防降速

唔小心食左

係咪水個關
你有冇合個隻木法同木劍
我自己就木法木劍木毒再加隻合火奶

60層點打

冇木劍

我用暗毒法 水火劍 火坦過左

60層打咩 唔記得了

個倉好撚亂

木劍可以合既.

冇火坦

4星果隻？

呢堆

先殺2隻弓,然後集火隻王
眼鏡盾唔洗理

如果速刷 10/F 符
其實應該要咩人腳
唔想用木盾慢慢磨

消體活動真係好on9
起碼個cap都要1萬啦
反而燒錢果度點搵咁多錢

上個月用4星蝴蝶木盾 3rd免疫
今個月硬打過左

真 個體力活動一出就打完

但係符文強化仲係第二round

而家得番幾萬

想刷符同爬塔 想知升邊幾隻上六先好

歐到

除左火兔同木補之外應該都要升左先

木盾Mary 優先 我覺得

好 唔該巴打

真 合木法天下第一
上個月推塔推到ON99
今個月有合木法 秒速推完 利申升滿左3技

前排太黑 抽唔到5星 玩晒d升技寵

而家想升都升唔到

點樣玩晒升左D咩

水奶又升 火坦又升 玩左幾隻

答你唔到 普通
木奶 木毒 水奶 火劍 就咁打

快秒2隻遠攻
唔夠打只係LV/符文問題

已扑

扑ed

終於過到

刷runes刷到好撚灰

2 4 6號位永遠唔出貨

笑死

6號位狂出垃圾

真 一係實數一係主屬唔岩洗
但刷RUNES又唔會好灰 通常我都唔望刷到咩符
之後過一段時間先望下有咩符可以升可以換

機會黎啦

留名等扑

節哀順變

4星暗弓唔勁咩

4 星 定5星暗弓

藍田巴
會已加
Id: 燃えるゴミ

樓上巴打中個個4星暗弓,我見PVP好多人用

會已加
YANYANCHU

終於auto到10F舊符

另外請教下升邊隻六星先好？
而家有:
5星水劍
5星水奶
4星光天
4星光補

Sorry 㩒錯制 麻煩申多次

同埋因為有巴打排隊，之後會執嚴少少

3日唔on 會踢，一星期少過50貢獻都會踢（每日淨捐錢都唔止），還望各位巴絲會友見諒

想排lihkg的自已加

Lihkg 排隊list:

1. 我媽是李剛

2. 慢馬奔騰

加左

放左你個排隊list 置頂
同埋藍田巴要唔要整番個打塔攻略？

塔每個月唔同有d煩 得閒試下係YouTube 搵人地d片整

升完4星暗盾打光屬公會王超易打 輕鬆到40

然後3抽光暗又全4星

缺打手就水劍

唔缺打手就光天同水奶 兩隻神奶擺pvp防守同打公會王都超好用

滿技4星暗弓好大力 但都好薄皮

重點，玩到咁上下真心唔會缺純打手

thx藍田巴

我隊刷10F都係抄你

Lihkg有冇巴絲未打過公會隻4星水弓拎石？

如果有就開俾大家打

小妹

咁依家開

我都未打

12月17出hard塔

上左6星?

又可以開始睇大佬攻略

好似PVP咁計排名
而且大佬攻略都未必跟到
班大佬場場拎光暗屬收你皮
啲獎勵幾吸引
打一關好似都有25紅石

再加上有限次數 唔知係咪廿次一日

光暗屬都唔係問題,個身runes先過份
望下藍田隻5星光弓再望下我個隻好似殘廢咁

blocked 即係你都有5星光弓

仲要係抽紅石出

再扑

6星左 我上星期抽到就用black fri pack張6星券直接上6

1日最多打20次 每月15號 reset

見到每層有特效已經唔開胃

真係要開始練d 3/4星角黎打

6星其實唔難 計埋倉啲兔 我上到17隻
但我都係繼續等

升4星打hard tower 啦

考慮緊B5 700銀個個pack 可以直上一隻6星
但係見到張光暗卷就唔開胃
一定係4星呀波羅

我買左呀 中左4星暗盾之後直上6星
然後用佢過完光王40換返張光暗抽返黎中菠蘿
都唔知打黎做乜

我5星max lv左連runes都無整套比佢

隻野好易砌 狂堆速體抗就得

Auto上唔上到40

無錢升runes

唔識日文 好似係1號同15號？
即係一個月上到M3就800石兩塊鏡

係喎 1個月reset 兩次

忙過阿寶

20塔唔識過 求教學

有冇巴打有隊係2帶2 刷舊符10樓可以兩分鐘左右 用木盾1帶3好慢 用木劍 木毒隊長都係好慢

減速破防 隻王就郁用4星暗法開無敵頂一下 王郁第二次前殺

其實最好升下lv 刷下符先 塔頭50層正常都可以就咁auto過

仲未過到一關40

最高35

等緊聽日減ap爆雙經升角

blocked
我抽左一堆阿波羅同光呀伯
一張暗盾都抽唔中
開GAME已經一直想要

我等緊佢下次出啲普通卷活動
依家on99咁 卡左一大堆2星肥係到升唔到3星

之前打寶箱勁多普通卷
巴打咁快洗晒

倉庫:
5星x11
4星x43
3星x15
2星x85

距離30隻5星兔差4隻4星

我抽左1600張 用哂

屌我已經開左雙經肝緊C1-1

做咩咁衝動

連肝兩日

4日升左3隻6星 D雙經用得7788添

唔係肝1隻6星就送12個鐘咩
btw50石就1日啦

12hr 雙經長期有10個以上 根本用唔晒

前兩日我都啱啱升左兩隻上70

4星火奶(肥佬)或者3星水奶
每次最多被人扣35%,45%
兩隻打手高少少速加無敵暗法
扑死隻奶之前應該過到

BTW我用火奶，水奶剋屬Boss未必打佢先

有新水劍應該切牛油

80/f又過唔到

第一次打公會角碎片
好撚滾動

巴打你地咁多肥上六星 我依家有體有雙經都冇曬肥

狂刷符會出好多2/3星兔 商店見到我都會買
另外我會升3星怪上5星做肥料

3星怪都要滿技要開到圖鑑拎個小小屬再食

我依家都開始整緊2/3星怪滿技同覺醒 順便留黎之後用

卡70卡到傻撚左

果少少 END GAME先再諗
而家用黎升多幾隻6星好過

木劍滿速滿CRI真係幾好用
打人又唔細力 2技兩隻兩隻咁暈
本身已經高速 1技又再加速
打公會RAID係可以暈到隻王完全無郁過

木劍世界第一

火水木劍 其實邊隻最好用

其實RAID係咪所有野都暈到?

係 有暈符會易打好多

唔早講,幫隻光弓換地震係咪可以即刻爆上40

但暈符唔係必暈 好食運

對面防守果D暈符就差唔多必暈

木劍用暈符加暴擊符？ 主推咩能力？

木劍邊使用暈符 佢本身2技暈人兩rd

木劍後期都係速+爆率 主推速同爆傷

木劍就速+暴啦
你木劍200速UP+1技BUFF
再搵另外一隻幫王上減速DEBUFF
木劍2技暈兩ROUND
我諗隻王應該醒唔返了

收到 岩岩抽到

我都過唔到

80F 識企位應該好易喎

見人用4星暗盾坦住王打 望一望成6 7千血 點跟

我用兩隻奶 一坦近攻 一坦遠攻

水火劍都好勁 木劍唔知 但係光劍一定係最廢

最廢光暗5星

水劍原全唔知勁係邊

BTW,水火木劍都勁,唔洗爭
火劍刷RUNES神器
水劍爆炸輸出
木劍有成隻GAME最好用既暈技,沒有之一

水劍打人好痛wo

唔覺好爆炸 同水法差唔多

146 LV了, 5星暗劍等我

冇水法

個人覺得水法已經係全GAME最爆炸輸出

1217出HARD既塔喎
咁我繼續玩睇下到時個塔咩樣先

仲未係好知佢個定位 不過幫全隊加速好似唔錯

啱啱用塔30隻火王測試

2技無攻buff 打26xx 再接加攻1技27xx 兩下加埋5400左右

我水法3技buff 完 2技打68xx 1技打48xx

唔係加速 係加移動 由行兩格變行3格

我記得你隻水法升爆架喎
你隻水劍無升過,點比呀
仲有你水法3技BUFF都要用一ROUND ACTION,接2技再接1技共3ROUND ACTION, 不過有BUFF計黎講會回一半ACTION當佢用左兩ROUND ACTION
而你水劍2技接1技其實就係用左1ROUND ACTION ONLY
不過平心而論, 講輸出水法暫時都係無得輸, 上到MASTER 3仲一堆水法擺守隊諗住搏秒人

20 定30

Sor 20先啱 隻火齊格飛

我隻水劍6號位插5星 打到4800 3500 wo

水法真係好屈 大力之餘仲要有debuff

拎水法同水劍比只因為佢地都係水屬

有冇stat望下？差咁遠

一街都係水法PVP就知呢隻野OVERPOWER
你話佢係光暗角都仲可以講下

1 2技都係2 lv

你有升過技

同埋就咁睇佢1技食攻倍率高過速

4星暗盾係咪應該要速體抗加吸血？我個隻無吸血7000血但好癈咁

我本身4號位插速 但係好rj

我依家都係主推速然後覺得佢唔大力

遲d轉推攻試下

新POST留名,
抽左幾十下都保底, 無乜心機上黎推POST

慢慢會習慣

打完100F, 中左4星暗弓

當一樣係1700攻左右
大家會用80爆率 26X爆傷
定百爆 23X爆傷

百爆啦

點解火盾好似無咩輸出咁明明已經百爆260爆傷

你幾多攻？

1000

火盾姐係邊隻

5星火盾,惡魔有角

夠鐘肝啦

5星惡魔火盾

盾配百爆 爆傷？

無肥肝

1星都唔放過

商店買張藍卷中新水劍

之前抽幾千石pick up唔中
終於補償俾我

Pvp要幾分先拎到技碎？？現家16xx

爆率爆傷攻擊力大約都跟到藍田巴
但速度少撚左成30
要刷完美既符真係好撚難

blocked

抽到灰，150抽唔中
而家仲有廿抽就可以抽垃圾光暗

木坦新水劍pick up坑爆

水劍我都抽左170抽先中

Second week 要上master III, 我估1800 up la

難撚到

已經易過first week la

其實無課玩唔玩到落去

玩到，等人品大爆法
藍卷紅石中五星

首抽三劍開局
再農兩隻5星合成法
同合成木毒法木劍已經夠做

跟住農夫生涯繼續等運到

無課合木法一定最優先
Mary太強了

0課撚在此
玩得幾開心下

結果都起碼中左

終於刷到新符10,不過慢到仆街

藍田巴你4星暗劍用咩runes

用咩刷

當我無講過,連輸3場

追啦

水劍我覺得唔值得追 始終水屬後期比較弱勢

課長另計

之前吸血爆擊 依家入左倉

你唔係用佢掛10f咩

之前gei事

最早期用暗劍隊長 火劍 水奶 水法刷 要2分半至3分鐘一場

依家轉左用速刷隊 冇用好耐

你速刷隊係用咩

木奶隊長 5星光弓 水法 Mary

平均1:10一場 最快41秒

你依個係硬打唔比佢起手回血?

無水法有咩其他方法

啱啱試左場 1:00

ok

巴打木奶同木法幾速？
參考下先 雖然冇光弓

好想要水法同水奶
點解好似個個都有咁

我都好想要

我諗你係問藍田巴

發覺LIHKG有一半人有光弓

我係另一半

木奶218速 木法156

又黎無錢先出光暗碎 仲要連出兩次

死都要買啦，最多用石換錢

用石回體狂速刷10F 啱啱好夠錢

百塔送嗰張卷中暗盾

扑ed

Btw lihkg 依家有位 申完留id

Lihkg 依家有位 申完留id

ID:uaremydog

收ed

水法個CRI RATE BUFF係加幾多CRI?

唔肯定30定50%

我依家68% buff 完好似未試過唔爆

一波流打pvp係幾爽

藍田巴你蛇法用咩runes打10F?

我其實係砌黎Pvp 一波流用

6號位攻%定命中

因為我見佢D技招招都要命中,諗緊要唔要SPD+HP

我粒攻%黎
因為我會用火兔隊長加命 所以冇堆到好高命

Btw 維園見

轉左粒無副CRI既速符得返55%爆
好似太低

光暗中4星光盾 有冇用

我頂 手癢禁左十抽 又中水劍 好撚心痛

兩隻都有睇你PVP守隊缺唔缺人
兩隻都好多人擺, 不過男個隻速隊適用

中左女果隻

5星紫符想賣撚晒佢,無晒位唔想執

女個隻通用D
MASTER I守隊一大堆呢隻
不過除左PVP拎黎守就無用了

睇嚟唔洗升住

50咁多 巴打可唔可以試下55%加buff都係必爆？

高速女光盾好煩 但左右唔到大局

仲有冇位要等24個鐘

新手...有無首抽建議開局

5星火劍/木劍/水劍

有 留個位俾你

屌你老母
買左幾百萬光暗碎
公廁毒法..........................................
我想要光奶呀屌

thx岩岩退左2會

唔係
咁應該係加30% CRI左右

想問左邊既冒險者同探究者分別... google左都係冇

果個配符參考黎 好似分別係初期同中期

其實唔使理

請問新舊符10/f auto有咩推介隊伍

咁我應唔應該跟佢...而家打緊3-4星符 唔識點嚴選
用緊下面呢隊 符我識分主副 但每升3lv就追加一個屬性果個到底4舊要中幾舊先叫好？

早起係精神既

打手最好攻%/爆率/爆傷/速

奶同坦就體/防/抗/速

基本8成角都係咁配

仲有4星符冇必要刷 求其有一套升到+9用住先就得

夠打就快速刷C1-1升lv 升一隻主力打手上6星仲實際

符文初期用任務送的4星吸血/5-6星攻符爆符就得

快速升好一隊去刷符文7或8F仲好

舊符10/f 我係木盾+火劍+木奶+是但打手,但比較慢
新符我都想知,我4個6星火屬都刷唔到

收到！但都係唔明點樣嚴選符石剩底4個副屬通常中幾多個比較好？

新符有火琴奶會好易打

我用緊火琴奶 火劍 火坦 5星光弓 唔快但係穩

thx bro 咁堆返70

冇廢屬

試下先

岩岩用你個陣打左場,過就係過到,但光弓去到boss關起唔到3次手就死撚左

你set target係default定打王先

Set 打王先

光弓係幫手快清第一關d卒同磨下第二關卒血 我個隻都好快死

依家試緊速刷隊 暫時2x場冇炒過

蛇法 Mary 光弓 火劍 2分鐘內一場

最好一定係傳說4個副屬靚屬

不過5-6星符先諗 4星符純過渡用求其就得

我練緊蛇法啦
但我覺得我可能係D runes跟唔上你

我都諗緊升蛇法代替木奶個位

佢隻隻都升晒技.gun

課就得

火劍拎黎刷新符10F真係好勁 遲d應該會投資升佢技

其實隻Boss招大技點計，有時打我幾百，有時打我9千

應該係一個boss 加左攻, 你俾人上左破防再加crit左

另一個係boss冇左加攻兼上埋減攻，你又冇俾人破防同glancing 埋

4星火奶用攻爆應該幾過癮
有少少速加反傷
不停321
打爆隻王
有符等我試下先

隻野其實幾勁

手痕想抽野 然後發覺冇野好抽

普池唔知抽黎做乜

紅石同光暗券又冇晒

Pvp改完 隻5星暗盾應該會冇咁屈

不過以後冇得一早打上高分 然後令自己排後面少人打 防守會難左

隻新角應該係火屬？出黎counter 木盾

屌呀搞我暗盾

依家有位 巴打可以直接申 申完留id

Pvp 防守持久戰冇咁屈啫 都仲係煩膠黎

三隻技怪

睇唔明日文 係咪PVP減血減埋防

應該係

.gun

巴打用咩隊？

對一波流影響唔大
兩隊磨豆腐隊鬥硬就有用
守分更難了

主要暗弓木盾 跟住一補 一debuff手

5星定4星暗弓

五星爆傷吸血
打到後面靠毒清小怪 三技射王削血同減速三回
另外木盾暈怪其實係最緊要

又係5星暗弓

冇呀 乜都冇呀

藍巴你隻光弓應該都打到上去啦
最緊要有角暈到王

過左一次40就冇心機再打

遲d升下d 4星睇下有冇機會auto 到

我都係諗住過一次 打左我一個鐘
剋屬隊應該輕鬆Auto
係光暗難d

要儲紅石抽暗劍了

已申
id: 甴近平

聖誕活動有冇光暗卷

Accepted

唔知聖誕果隻水角勁唔勁呢

抽唔到光4星奶
係咪用木4星奶Rhea打RAID效果唔錯?

唔知抽咩好 留紅石算 就快1200紅石

頭先手賤抽左24抽兩張光闇 0 5星

都係回下體算

留石抽新角

唔係 佢話佢有打退人招 近戰埋唔到身姐

一定ターン経過で適用されるステータス調整が変更
【変更前】攻撃力が〇%アップ、最大HPが〇%ダウン
【変更後】攻撃力が〇%アップ、最大HPと防御力が〇%ダウン
※ステータスの変動幅は変更前は最大35%でしたが、バランスを考慮し、調整する予定です。

講緊pvp持久戰，唔係新角

之前升火坦同合成火奶上6星 諗住用黎刷新符10F
依家發覺完全用唔著 兩隻野又可以放返入雪櫃

仲未諗到點刷新符10

最正路應該係高抗火隊
4星女火斧做隊長唔錯

火兔 火劍 合火奶 仲有個位放咩好，齊火屬除左琴奶

4星火斧啦 wiki都係咁教 我升左5星用過都唔差

但你隻火兔要好大力 快速清卒主要靠佢

同埋用合成火奶會補唔切 wiki就教用3星女火奶 我自己冇用過

速隊長

遲d升黎試下先

無時間升咁多野

到底幾時先中光奶

等下次紅石pool有果陣重課all in

暗劍食防守隊應該幾勁
二技清防buff 三技上毒退行動條
配埋四星光盾瘋狂退條暈

但係pvp 用毒效率好低

光暗中蛇法

蛇法好用喎

玩到後期 我覺得光暗4星仲有用gei係 蛇法 破防女法 兩隻光奶

男女光盾就睇你pvp夠唔夠防守角

公會火王係最易打 auto 都打到41

其實係拎黎上debuff比暗劍三技炸落去
但唔知倍率係咪同暗弓一樣
有冇四五星暗劍巴分享下

三隻四星暗法都係功能角 其實都好好用
兩隻光奶升滿技同未滿係兩個世界
男光盾都好勁 又硬又痛又控

無敵暗法如果冇火琴奶 得1 rd 無敵其實冇咩用

但3隻暗法配地震符都可以做pvp煩膠角

定係升暗蛇法算，抄你個陣

我依家轉返用木奶隊長
同埋唔穩 平均10場炒一場左右
等遲d升下火劍技應該會好d
仲要執下符 94%抗都仲係咁俾王上破防

普攻加行距 無敵加2turn速 三技上毒
配地震符都幾好用
不過我都係用佢隊長技多
好想要男光盾取代佢

十場炒一場對我黎講叫穩，我十場都贏唔到5場

我另一隊全火隊5-60場先炒一場 穩好多
但打太慢 接受唔到

全火隊係會易打好多 隻王大技太大力 基本係靠glancing 黎頂

放AC
PVP MasterIII 過到百塔
十隻6星 倉仲有11隻5星肥
5星光暗 有光盾 光弓
有興趣既巴打可以TG我睇圖

自膠

藍田巴我想問依家係仲有兩個位定前面有巴打排緊

依家有兩個位

前面排兩位巴打已經入左

請問梅林7-1H 一帶三要用吸血嗎？

隻木劍升左我7下先升到招暈
如果生性d 一穿三都得啦

巴打對木劍好有愛

滿二技應該夠速高攻就得
2技去第二關，112完場
高速應該唔駛吸血

抽唔到野升 諗住升到一下減CD就算

我一直都好想升木劍技 但成日都俾其他角打尖用晒d技怪

4位用速？

抽唔到水奶同水火法
又冇咩光暗 唯有比木劍

我仲要升埋火劍先到木劍

好想課埋3個3300yen 大技怪包

D抗性係咪假架

94抗係咁俾王上破防同暈

130抗以上先完全穩

好的巴打咁我依家退 應該都要聽日夜晚先加到 麻煩你留一個位

留返光暗包啦
一個月保守都五六隻技怪 容咩易滿

呢個真 12x同13x都差好遠
火劍9F一帶三 12x抗成日翻車

有錢人

auto緊raid
暫時39
仲有一次 希望上到40
木劍 木奶 合木法 水奶

我估16號又會出聖誕禮包呃人課

.gun

你一早過左

你auto喎

我手動打成粒幾鐘

第3次要35RD打起
應該唔夠回合打過40

點會唔夠？

我由32打到40都夠，不過要有破防角

過到 40緊 155回 auto成功

明明我都有呢四隻 點解你地可以auto咁輕鬆

係囉介唔介意po下咩stat

btw藍田巴我想問lihkg係咪有位
2會收左皮咁

陣間send

屌你老母
我終於中4星暗盾

仲有一個

我嗰幾隻好似殘廢咁

可唔可以留一留，而家退，thx
ID: We

差132隻2星可以升哂我個倉堆2星
跟住就差33隻3星滿級兔升堆3星
咁加加埋埋我4星兔就有99隻
再升多隻就100隻 將佢地合哂5星
計埋依家11隻我就有30隻5星兔 可以升6隻6星

都唔知恭唔恭喜你好

依家4星暗盾好似冇咩用

99隻點解可以咁多

其實我唔係好好多 我只係過左水40
暗光火木 都未過30
我依家想升輔助角同PVP角

唔好咁 假假地都叫生日禮物
唔係中重覆我已經滿足

其實唔難
拎你個肝出黎
唔計出去同返工
兩日雙經升完

祝你下抽光暗中5星 巴打生日快樂

光復香港 時代革命

生日快樂 勿忘初衷

五星自選加光暗五星

一定有性旦包啦，光暗卷，技怪走唔甩

抽藍卷出左bunny

火系5星有哂,但唔知有咩用

Bunny 打pvp

兩隻火奶 火劍火坦打新符文10

木隊都可以auto新符10F 仲要成功率唔低

火劍又可以放返入雪櫃

我係木隊之王
btw好想要Bunny

成班歐洲人

點解想要我見好少人用

我試過，好慢仲會炒車d runes太垃圾

試左場見唔到贏既機會

水咁多隻勁野得一隻水槍咋

好多人用啵 PVP勁到仆街
一下清晒d buff再打成隊半條血

可能我pvp太低帶3打手？

呢堆5星應該升邊隻先?

我會水劍先

正常都係水劍 升一隻打主做帶肥角

Pvp見唔到好正常 因為通常攻隊用 特別一波流必備咁濟

你要成隊都夠快先得 隻王好多時候未放大技已經死左

隻4星木法好神

滿爆屈速打到隻王郁唔到

佢勁在減速係全體減 d卒唔識郁咁

佢滿爆平A全體減速
木劍一加木法一減情況底下

藍巴你呢隊同我一模一樣
但我仲升緊 未用得住 穩唔穩？
可唔可以share下符

唔會木奶加攻
一定係木劍隊長屈速
有速度打得快彌補個攻擊力差距
斬到佢啪啪聲

我試左兩場 好危咁過

主要隻木法太少血 要等遲d執下符同升埋上5星先

同埋我會唔要mary改用Bonnie

係 就係貪木劍速隊長先用木隊

我到今日都唔知隻5星水弓有咩用
我水屬得兩隻打單體
一隻4星水弓 一隻5星水弓

我中既野算平均
火屬差莉莉絲
木屬差木盾木法
水屬差水劍水法

手痕琴日都中左
殺敵全體加攻
但二技偷Buff 唔滿技好似差少少
兩槍流再靠自己友埋尾

全部水劍坦都唔差
水弓手好似麻麻地

水弓 傳說中打王大大力 但我都唔知有咩用

6星左但冇用過
符都冇上
同火盾一樣

我好早抽到 初期都有用黎打下塔同pvp
但依家都係空身放左入雪櫃

有無巴打想收返個光暗中高進度帳號玩

其實拎黎偷無敵同防buff都幾勁
拎黎counter火屬唔會差既

今晚150lv 求集氣

我都諗過用Bonnie 但會唔會清小怪好慢

我抽左4定5隻

我都4隻

要實測試下先

Bonnie 其實都幾大力

全木隊刷新符10F 冇之前速刷隊咁快 但暫時就未炒過

到底升木劍技定火劍技好

why not both

冇咁多技怪呀

無人限你課幾多

技怪無得任課架喎

我跟你用木奶光弓MARY蛇法打10F 完全睇唔到希望係咪技差太遠

RAID係咪一定要入隻破防/毒
硬撚到仆街

而家用木劍隊長+木奶+合木法+水奶打水屬
37關
驚後面太硬打唔入過晒ROUND 反正隻BOSS都係全程定身
不如入隻木毒劍代木奶個位?

唔驚打唔入 我都係咁既配法打到42
auto慢慢磨

任抽架啵 抽到滿技

刷緊覺醒 準備全民覺醒
依家無屬有102粒大 差30粒
其他屬有排刷

屌你老母最後一次entry斷左線 無撚左
光暗卷呀屌

請問60F 點過

下星期再黎過

我係木奶/蛇法是旦一隻隊長 然後mary 光弓 火劍

最尾後靠火劍同王單挑

第一戰AUTO打到30
跟住手動打到37
諗住34開波 手動打到40應該無問題

我用暗毒法 火坦 水劍火劍打

我屌⋯⋯咁都重複

blocked 5星光闇仲屌 重覆都爽

想排入Lihkg,剛離舊guild要24小時

依家未有位 果兩個空位已經留左俾巴打

再有空位先到你

屌刷舊符10/f好似仲少6星過9/f

好呀，照排呀

藍田巴 我ID：chriscyf加左

真. 我試過9F 出橙6星
10F 真係未試過, 不過都係人品問題

又好耐無上水~

收左

Ok

Lihkg 排隊list update:

1. 海的爸爸

要排的自加

我覺得10F易出好多

唔該藍田巴 另外想問有冇巴打知 暗法木毒 人魚同3*水補點過80層 成日打打下佢就開盾毒唔到

有冇4星合成法

狂出藍5星痴撚線

冇呀 但係我見有人用呢隊係過到 唔知邊個位唔啱

80要識企位

簡單講就係要有兩隻坦/奶企一近一遠 令到隻王每rd都打到人

隻王一打唔到人就會開無敵

4星合成法打呢關mvp 又有緩速 又消兩個buff

之前留左位，apply左啦thx 巴打

一起身
買到光暗碎
去抽獎
屌你又4星暗法
再諗起要番工

但係我一路將隻水補放佢前面比佢打都係唔得唔知邊到錯

隻王係一下近攻 一下遠攻

所以要有兩隻企一近一遠

諗起呢隻王哂左我過百體，之後就暢通無阻

悶

刷符等下星期抽新囡同困塔

有咩新囡？

一隻抽一隻免費

第1RD 打3格外既3X3
第2RD 打近身一格既 6角型
如果隻王打唔到人 就會無敵2RD+嘲晒你全隊

3星水盾 其實唔回血 佢可以頂到2下
前提係 佢唔比隻王暈到
同埋起手果時D人既排位好重要
慢慢試多幾次就OK
計清楚隻王係遠攻定近攻
同埋會唔會打中埋其他隊友

你有咩人放上黎望望

新手想加入係咪買ac會比較好？

可買可不買
新玩有一張5星券 可以刷一隻你想要的5星先開

以一隻黎講抽木劍會比較好？

三屬我會選擇木盾

我覺得第一隻抽火劍好d

出左火劍 火劍開算

留石等下個星期活動先爆

到時爆上200lv 又有光暗抽

好困擾 邊隻做ICON好

珍
而家求其刷下符先
有新活動就全力爆體

轉頭火琴女 火劍 合成火奶 配隻水奶試下auto打木屬40

我噚晚火琴奶 火劍 火盾 合成火奶auto 到38冇晒回合

其實你係咪齊英，好似乜都有咁

差光暗5星

光暗5星得兩隻

佢圖鑑應該差5星光暗 4星光暗同5星三屬全齊

Cls . Gun

咪又係抽唔中

任課架喎

隻驚5星唔算難出 同埋好多單抽券 3屬抽抽下就會有

光暗中重複，今日無開過驚，無晒癮

刷速唔好處係燒石勁快

今個星期已經刷左成千石 刷到冇晒石

係好撚快燒哂啲石

睇下聖誕活點玩先決定課唔課石回體

兩皮未

我一個月課3 pack左右啫

打左成粒鐘手動去到37 彈撚左APP又食撚左一場
屌你老母垃圾GAME

AUTO是撚但算 智撚障
無得continue都算 連我去到37個RECORD都無左

你用咩機？我iOS 未試過彈app

夜神

退坑 賣帳
PVP Master III
過百塔
10隻6星 大量五星肥料
三屬原生五星有: 火劍 水奶 合成火奶 木劍 木奶 Bunny 火琴法 水弓 Dryas
光暗原生五星: 光盾 光弓

有興趣可以 Telegram搵我睇圖傾價錢

夜神堅垃圾 刷符都成日彈

不過iOS 冇彈過

如果新入坑想買ac
應該揀邊隻光暗加邊隻其他好

光暗最泛用應該係光弓同暗盾

三屬就火劍，木劍，木盾，水法

暗盾遲下是咪改廢

我靠呢隻擋近，暗法升爆無敵擋遠

呢隻每次行動加減速debuff , 針對隻王每行動一次減一個debuff ,passive放毒(睇彩數)

最後木法放毒，一個平民打法
利申試左幾十場先得

唔係暗盾改癈 係pvp持久戰會減埋防 暗盾變左冇咁屈 但都仲係強勢角

而且pve仍然好用

巴打係想玩初始號?
因為我有兩光原5 光盾 光弓 玩到中進度
平放 巴打有無興趣

有無人覺得而家活動送體好唔方便
迫你一定要即時收，
唔可以好似登入時段送果30體咁擺入inbox

迫你每日清 每日玩

其實好多驚都係咁 我覺得可以接受啦

60幾萬買左粒符 強化完變左咁

將隻水補100%抗 之後暗法放遠 一次就過左 唔該曬巴打們

扮咩，合埋眼課啦

分分鐘用石刷商店仲多6星符

刷符當順便刷錢會開心好多

打完一百層 又係光補 比隻阿伯我都好呀

慘

好彩未滿技 可以當升技既

巴打放幾錢？

巴打Tg我傾 俾圖你睇左先

下次REBOOT個夜神先再打RAID

藍卷中左火法莉莉屍
勁唔勁架

勁唔勁其次 最緊要係女
換轉俾隻火盾/水弓你真係反胃

都岩 水法升技都係因為佢大波

莉莉絲我見wiki有推薦用佢刷新符10 下次執裝我都會拎黎試下

同埋隻野幾大力 Pvp 攻隊用好似唔差

我無火屬打手 點都會升佢
都係攻爆架啦?

Pvp用攻爆
刷新符我估應該用速爆

每日都活在破產邊緣

扮工刷10F

已經刷到冇晒石

支持課金

有冇人可以留番個資料性既網站

新手開局
第一抽必定為3色5星
火水木劍都可以開局
火劍專業帶肥用
但木水劍後期會更有用
大家自己考慮啦 要唔要刷首抽
此外
光暗抽係大伏 如果冇課金
至少70LV先會有第一張光暗
3色入面有用既野有
水法
火/水/木奶
木盾

雖然唔覺好有用 不過可以參考下

係咪17號更新HARD塔先會有新活動

火劍專業帶肥
如果一帶3刷符文9F用木盾好過啦
符文易攪過火劍時間又差唔多 仲可以新舊符文刷晒

3屬比較有用角色我自己會咁評 歡迎大家有錯大力咁屌

木劍：前期高速帶C1-1升肥神角；中期會唔夠力；後期組到全木隊同符文夠勁上返神枱。自己速隊長加夠速，配2技兩rd 暈，可令人全程郁唔到 刷新符文10F，打塔同raid boss都好用

火劍： 前期帶肥較慢；中期因為有毒有禁補，可以幫你容易刷舊符9-10F（甚至1帶3刷9F) 打塔都有用；後期打塔同舊文會有更好代替品，得返速刷或全火隊刷新符10F 有用

水劍：純大力（？）打手。除左前期帶肥同pvp，唔知有咩用（可能我唔識用）

水法：後期萬用神角，打人大大力兼送減速破防，仲要自帶加攻加爆率自行拉條 但前期難用，法師天生太薄皮同慢，3技冇升過技又超雞肋

火兔法：pvp超好用。2技群體偷buff令佢基本係一波流必備。如果配埋地震符，放防守都煩膠。

木盾：前期冇用；中-後期可以用黎1帶3刷新舊符文9F。配地震符pvp最強防守神角之一，拎黎打raid boss都有奇效

三屬奶：水奶最萬用；木奶pve隊長技夠勁，配全木隊都好有用；火琴奶配無敵暗法有奇效，亦都可以用黎刷新符10F做隊長

另外後期帶肥最強神角一定係合成木法Mary，C1-1 20秒內一場

係 預告都出埋

咁火劍咪姐係冇用

後期除左刷新符10F諗唔到有咩用
仲可以拎黎auto 木屬raid boss囉

唔覺唔覺原來已經洗左1200萬完成任務
但手頭上得返20萬

冇錢就返去刷符啦

要10/F刷符賣符，又要刷覺醒石，又要C1-1升肥

木劍隊長+木奶+合木法+水奶
第一次打到40層

4星光弓
多撚謝晒

希望在下抽

木劍隊長技加速實在太勁
普攻又幫自己再加速
木奶又減CD
暈到隻王郁唔到
不過D小兵抵抗好高

所以話木劍後期上返神枱

木劍繼續世第一

新活動就咁睇好唔吸引

都係D無聊燒體換下野活動

咁大部分育成驚黎黎去去都係咁gei

睇下到時d獎品吸唔吸引啦

今個update都係主力去玩困塔

如果木盾拎黎PVP帶地震符其實帶唔到肥
火劍主要用途都係一帶三 9F舊符或者打raid

依家首抽最好應該係木盾/水奶
PVP同PVE萬用 頭五十基本都有其中一隻/有齊

PVP木劍隊長加高速木盾 暈撚到痴線 你行一次佢行十9幾次仲有大暈debuff

大量*

但首抽揀呢兩隻都帶唔到肥 開頭會升得好辛苦

我驚未玩到中後期等呢兩隻發威已經棄左

呢隻驚係咪光暗>>>>>>三屬？

升下午餐肉咪得囉
跟住任做拎四星自選同四星合成自選
最快都係合成木法架啦

如果木盾唔PVP
可以好快一帶三到9F新符 其實大躍進得好快

如果計pvp 咁4星男光盾勁過木劍

佢個速隊長技唔使限木屬
配埋高速光奶/水奶 5星暗盾真係難打到嘔

唔係 三屬同光暗各有千秋
純光暗廢過混三屬

個人其實唔建議升午餐肉 去到後期冇用 升黎好浪費

首先你最少要一套唔差的5星吸符

吸血符難出到呢

其實睇個別角色

光暗同3屬都有神角同廢角

佢個控冇木劍咁穩
但混屬佢係第一速隊長
我都好想要
btw 暫時覺得最難打係 光奶木盾水奶暗盾

呢個係最冇辦法中既辦法
或者忍到木法出世

光奶木盾水奶暗盾呢d隊睇佢點配速啦
不過基本都俾一波流秒 我好鍾意打

邊個話木盾PVP地震符唔帶得肥?
日日都輕鬆 9F 1帶3
符, 錢, EXP 乜都有

冇火法 我係木劍暈殺流

巴打新符9F都得？

高resist唔會破防
打得仲快過舊9F

要幾高resist？

我隻火劍94%經常俾王破防

岩岩死左圖
我果隻有135%

木盾其實唔洗RESIST
佢普攻會俾返個DEBUFF人
無RESIST打王仲快,因為破埋防

你又啱喎

無resist 打舊9F 好易炒車,
太多毒散唔到會死

17號大改

呢隻野唔再出現了

隻野俾人del左

仆你個街 除晒褲先黎話新角唔出住

我仲啱啱課左個2000石 pack諗住抽爆佢

呢隻咩黎

PVP專用NPC
比你地屌打得太多次佢而家唔撈啦

仲以為隻咁仆街 舊光劍整到咁廢跟手出隻新光劍

火劍舊符1帶3要吸血加咩符 同埋要幾抗？

ステータスは大体、デバフ抵抗130% / 体力3500～4000 / 攻撃1300 / 防御1300 / 速度150～160
ルーンは吸血 / 生命 or 盤石 or 抵抗など

唔洗理爆擊同爆傷？

應該唔使

講真，要砌到上面咁gei要求已經唔易，仲點堆到爆率爆傷

直頭係難

刷舊符8F 刷到灰 瘋狂出藍符

就算刷10F都係9成出藍符

呢類驚玩到最後就係不停農符同pvp

有新光暗？
好似睇唔到資料

新3屬囡囡咋

依家似要等多兩個星期先出

其實點解佢唔整實時pvp
感覺好玩好多
真心捉棋咁

我見佢光暗卷加隻野既？
btw 水奶up 好想抽爆佢 但又想留比火法

實時PVP打一場應該好耐
network同傳data個d又有好多問題
如果唔打 又會驚冇左獎勵
搞得唔好好易退坑

光暗卷加返萬聖節隻4星暗法

Y not both, 緊係兩隻都抽爆

Rta 好多驚都整到一舊屎咁

辛苦升到200 lv, 光暗券又阿菠蘿

半體時間速刷舊符9F好爽

我屌 呢隻野
我有預感下一張會中佢

巴打兩隻都有晒緊係咁講
上次水劍重創左未復原

想問大家無哂肥可以點
用一星肥可以升?

課金抽肥

0課撚

藍巴 公會D幣應該換咩好
隻暗奶有冇用？

唉 仲係好傷心中
好想要隻清buff既角 諗緊升隻木法玩下

屌屌屌 諗住是9但追埋隻水劍佢
媽我得撚左啦 木法bb我地都係冇咩緣份

每星期技怪碎必換

暗奶我覺得點都要換一隻

紅石同4星兔就睇你自己覺得值唔值 我就換晒

有多會幣我間唔中會換傳說碎同單抽券

Btw 你講邊隻木法？ Mary 點都要練喎 呢隻神角黎

一波流係點其實

清buff, 加攻， 破防， aoe炸炸炸

講起技怪 我睇完上面話火劍最終只係帶肥用
後悔俾晒D技怪佢食

有咩破防推介

0課有光弓

呢隻 拎黎炸buff

呢隻可以拎黎玩單點遂隻殺

有符我都想砌黎試下

利申：70左

半體都要限得幾粒鐘
孤撚寒到

抄魔靈抄到足

群體破防暫時得兩隻暗法，唔係就要4星水弓4星火法咁玩組合，不過超難用

我自己用蛇法，覺得佢個範圍比女暗法好用

食左我一張圖

以為你aoe用水法

水法個aoe範圍冇咁好用 而且好難配速

冇光弓可以用4星男火法（自帶加攻再動兼攻隊長）同4星水法（自己淨血愈多愈大力同必剋屬）

無錢練4星啲5星都未搞掂

有被動加防回血加抗
配吸血符爆傷清buff點殺可以一試

其實5星唔一定比4星好用

5星火坦 水弓 石抽木法 合成火奶呢幾隻我覺得比大部分4星垃圾

配埋4星水弓 破防角都慳返

咁其實佢可以用黎刷舊符8-10/F 初期有佢係易刷好多
我早期都有用佢刷10F, 係之後轉玩速刷先冇用
不過依家多左木盾 木盾刷舊符更加好用 pvp又出到場 攪到火劍有d雞肋

但我依家都有用佢黎玩新符速刷 啱啱仲喂左兩隻技怪俾佢 但死都唔跳1技

試左場木盾新符9，1帶3打左4分鐘，點掛

回一次體放置掛一粒鐘 返工掛幾好

升左套地震俾法師
4位冇速
冇速度用落好似麻麻地
Turn 尾先到佢打一野
仲要個機率唔多掂

你地打手4位會用速？

唔夠速就用速 夠就用攻%

Mary 會用

先手暈好似有用啲

木劍隊長玩速好合理
落隻減速再打埋條氣
不知幾爽

木劍水劍男光盾呢d會食速加傷害通常都係有幾快砌幾快

我覺得全部四號位用速都可以
出手多一次既影響多過50%太多

同埋其實53%攻實際上可能加得300
2000攻同2300攻 就算乘埋爆傷
都係加速實用好多

新入坑幾日
想問禁多位巴打lihkg公會有無位？

暫時冇
可以回post #445 排隊

Lihkg 排隊list update:

1. 海的爸爸
2. JJReDic (無公會隨時候命）

藍巴，我game id係Eliz

見到有條片火盾新舊10, 一帶三

Link?

要升技不了

150抗變左全免debuff

下次執符試下

唔知火劍做唔做到

你唔係快刷咩？

我不嬲鍾意試唔用野 反正隻野已經練左

試完會唔會用黎刷就另一回事

玩到後期 不停試唔同角/組合先係隻驚最好玩的地方 特別試d冷門角

咁又係，咁等你包膠

木盾速刷 咩野符

用木盾點速刷

屌你老母暈符究竟幾時Debuff
次撚次PVP都比人暈足全場, 一次暈幾隻打閪呀?
一樣係木坦又唔見我一暈4?
都唔知第幾次上黎呻, 仆街

所以攻隊用一波流最好

再唔係點都要單點先手秒一隻

呢條友PVP成日撞到

一帶三10F 正 終極帶肥王

今日起碼打左5次

如果唔升技都帶到就正

要升技就不了

1帶3咩野符 想刷新10f

佢係用火盾 唔係木盾

都係吸血反擊 片尾有stat

150抗都幾難跟

真係on lun 9
又係咁, 差唔多打多我一倍次數

好on9,我成日都3隻100%抗
俾木坦暈符 一暈3/4
而家升緊兔女試吓一波流

都話暈符係唔計抗性

攻隊唔好用木盾啦 同ai鬥搏暈真係冇著數

AI 暈 = 80%

你話90%我都信

返工太忙 實在冇時間繼續玩 如果有巴打有興趣接手 可以帶價留tg

不過又咁講 如果冇暈符真係放咩防守都冇意義

公會開左coin rift係要點入
利申:腦殘

就咁係普通係裂縫到入 打2/3星角色碎片果頁
但依家冇開唔會見到/入到

應該stat跟到唔洗升技既
我見佢d技升完都係加下傷咁

2技升爆會多左吸血 加埋吸血符吸多好多血

同埋多左傷害即係回血多左 可能就係補唔補得切的分別

睇過段片 二技感覺冇咩影響
三技吸血應該係關鍵
唔知未升到減CD影響大唔大
但我已經著手升佢了

新符要成4分鐘一場 真係不了

試下玩下ok 平時都係用返速刷隊

速刷隊係爽 但太燒石
小課玩效益最大化

請問傲慢の塔20/F點打BOSS打超高傷 要帶消BUFF角色?

真係好撚野，2on2滿血剋屬咁打都可以輸
火坦完全唔識反擊，對面就又反又暈
火法連隻暈符木奶都打唔死暈到完場

嬲撚到想del game
根本on撚79

打多一倍turn數有閪得打咩

養生等聽日大update

又係放假先黎維護，成個星期無開過雙經了

維4粒鐘啫

維完可以直接衝困塔

困塔唔知又要卡幾耐

隻王速度慢 硬打好似打得死

隻王每次行一格 4隻遠攻拉打拉死佢啦

放晒D奶同坦 望到都SKIP唔撚想打

衝左今日RAID 40
4星男光盾隻野有無用?
同埋想問下RAID 40層果張光暗卷會唔會重置?

男光盾pvp最強速隊長

張光暗唔會重置 淨係可以拎一次

咁你唔使打都得

去到Master 基本都係坦奶隊

藍巴 用Bonnie好易比d小怪嘲到死
d攻距又好難掃到隻王
用左兩百萬升符

新符10F

我仲等緊星期六免費拆符先試

係 不過可能係我d符唔夠勁
佢招破防睇落好美好 但成日比人嘲破唔到
木奶19x速 木劍21x 四星木法17x Bonnie 19x

我諗住砌到4隻都210速+

依家木劍227 木奶218 應該唔會點郁 係差另外兩隻

星期六試完再包膠

成個星期未見過光暗碎

當你冇晒錢果陣就會瘋狂見到

60層點打係咪用毒奶暗法拉打

60隻王火屬 用木毒法好難上毒

日日刷符日日升裝，長期得十靚萬係身

我日日刷符但係都冇符值得升

我升6星藍，諗緊賣晒d 5星紫佢，無位

5星紫符除左吸血同地震 我基本全部賣晒

5星橙符副屬唔靚我都會賣

點解要留吸血

因為難出

聽日幾點維護？

香港1-4pm

偷睇左巴打d符 .gun

仲要均速210

木劍d 符唔算靚啦
未有百爆 爆傷又偏低
等聽日開左新event 再爆石狂刷舊符10

終於過到第一次40F

火屬係最易打 我都努力衝緊上50拎技怪

中蛇法
係咪PVP做隊長好用,我升佢啦

蛇法隊長技pve先用到喎

我pvp用佢玩一波流 不過唔係隊長

木劍速符定攻符？
我家陣288速 上左速符 打人r j

288速

想請教下20層塔點打，
隻boss果兩個buff消唔到，
一野打落黎10萬八萬，
係咪要向減速/暗法埋手？
Thx

但打人r j 點搞好 係咪唔好用速符好呢

巴打係咪咋20x(+8x)

暗法隊長 水劍 火劍 3星火法

隻王每次淨係行一格同超慢
有暗法速隊長 基本可以做到你行兩次王先行一次
水火劍行埋去打一下 然後再行開走佬 唔好貪刀
兩隻法師就全程拉打

其實符文夠勁auto 都夠打 仲有半個月先reset 升下角刷下符先仲實際

咁即係20x速
白字已經包埋綠字數值

堆速係因為2技暈人兩rd 1技爆擊又加速 只要夠快 做到你行兩次對面先行一次 咁可以控到人醒唔番

而木劍3技食速增傷 所以主力靠3技輸出 爆傷都會影響

我d速符好多都升晒抗同命中
玩唔到爆傷只可以玩高速百爆
三技PVP打冇防buff有1200左右

啱啱拎塔50F隻梅林試左幾下

自己速隊長
冇1技速buff 3技（升左兩下技）爆擊打2750
有速buff打3000左右

1技（冇升技）爆擊打1200左右

另外試埋幾隻主力打手做考

Mary 1技16xx 2技18xx 3技2250

5星光弓 自帶加攻 1技2300 3技3000

水法 1技2000 2技2600

全部爆擊計同分別有不同程度升技

咁睇木劍輸出唔算低

木劍玩單點其實唔差 仲有兩回合控可以做好多野
不過你上面試個堆都係AOE
應該要搵返單點黎計

主力冇練過單體打手

破防加6 debuff

冇破防3 debuff就6000多d

有冇巴打有暗劍個d試下

你果隻咩黎 打萬3

差d唔記得仲有4星光法同新水劍 維完再試下

想打機

五星暗弓
暗系雙劍都有類似既debuff增傷技
但我冇暗劍

5星暗弓真係CLS

好想要

暗角個傷害公式應該係最高
五星暗劍個技能組
準備allin

暗劍好難用 暗弓勁好多

Dllm 4x 抽光暗先中過一隻光弓 幾時俾暗弓我

仲未開ser既
明明12點已經停左

但轉完又可以用多次三技 好吸引
我都差唔多 中得一隻暗弓 幾時比光弓/暗盾/暗劍我

維到4點喎

唔掛唔舒服

佢寫1300-1600應該係日本時間黎
所以香港12點就停左，照計係3點開返

等住衝困塔拎紅石
唔知困塔有冇光暗券

驚顯示果個香港時間黎 12點幾我仲清緊pvp

Twitter依個先係日本時間

【メンテナンス情報】
12月17日(火) 14:00 ～ 17:00
・傲慢の塔(Hard)オープン
・アリーナリニューアル
・戦闘UI改修
・ギルド大戦に機能追加
・クリスマスイベント開始
・クリスマスコスチューム追加
皆様のご協力をお願い致します。

今朝試火坦新10F一帶三 10場得5場左右贏到
有時好on9隻boss大技一下打4800
滿血無破盾都一下死

應該唔好彩爆擊左 隻boss一爆就好撚大力
Btw 佢隻野4k血 1100防 150抗 好難跟

等緊iOS update 延長到香港6點

請問而家首抽係咪仲係推薦木/火劍?
呢期佢一開波送5星卷, 想刷個靚首抽玩下

又延,成日假無機打

4X抽
大課長

有幾多光暗5星

唔係玩排名制咩
M1有鏡同400石

好彩延左可以收左工先打
仲有補償

我覺得木盾會好d
依家所有PVE/PVP都可以入隻木盾
仲要係T1

木劍PVP PVE要後期齊符齊角先勁返同要手控

火劍穩陣一帶三9F舊符 但係木盾都得

其他我覺得水劍火兔都幾勁 不過PVP向

火水木3劍，我現家用得最多係水劍

唔該巴打
開SER之後刷下先

請問如果暗盾搭光劍ac買唔買得過?

光劍=冇用

你搵另一個光暗組合仲抵玩

ok,咁再等下先再買

曲線曬三劍

暗盾搭光/暗弓應該最全面同最貴
btw 雙光暗咩價位

暗盾冇得搭其他
我未問價，如果暗盾，光弓同暗弓三揀一應該揀邊個？

玩到而家仍然一把劍都無
pickup pick條毛
all左4500石都無水劍無5星on99999

又延

兩隻

4X光暗抽一隻

紅石中一隻

直線晒光暗

除左排名獎 通關好似都有獎

紅石都中仲唔係曬

水劍用黎打咩

基本上除左刷符，咩地方都用

我都160抽冇水劍
不過中左另一隻想要既

你地望下公會d巴打先啦

個個2/3/4隻光暗5星起跳

我重課先得兩隻 曬乜鬼

pvp 防守水劍配暗無敵法+火奶係好嘔心
水劍上好buff就行勁遠過黎斬人
就算有兔仔偷佢buff都好易比佢連技爆死
3劍入邊最煩係佢

想要火奶

兔法偷完buff 有3 rd無敵由佢慢慢打啦
仲要ai一定打優先剋屬 變左水劍一定追住兔法打 可以直接無視佢

Pvp防守計 3劍入面最煩係水劍 但都係垃圾

呢隻game真係好佛心
只要運氣好d就可以大幅度拉近同課長既距離

只要你夠歐 係仲勁過課長先啱

你睇下原子邦尼

你光暗5星好似都多過我

防守水劍比較易counter
木盾夠快行前 水劍就會大力車落去
但唔小心比佢衝後排炒車

兩隻 一隻係買首抽

其實好易counter

通常水劍會砌到好快 會自己一隻衝左上前 輕鬆集火秒左佢再打其他就得 等於對面出少隻

如果對面水劍砌得慢 同其他角差唔多速仲易 等佢地一齊上黎 一波流輕鬆炸炸炸

不過水劍暈符防守都好勁 除非你一步都唔行
唔係好易比佢暈幾隻
火劍其實可以研究下PVE爆傷吸血
下次免拆拎黎試下先

引き続き、iOSの公開が確認できないため、再度延長を行わせていただきます。皆様には申し訳ございませんが、また改めてご案内をさせて頂きますのでしばらくお待ちいただけます様お願い致します。終了予定時刻「21時」となります。

幾時有免拆，想大執全部角

星期六

冇靚符有英都冇用

呢句真

搞撚左半日都未維護完

4星隻人魚水坦好似幾過癮
普攻打三格
有減攻Debuff
被動有35%反擊
裝吸血加反擊應該幾過癮

不過整完唔知可以打咩火關
好似得番公會關個日有用

今次係Apple 唔放update 出黎 唔知要攪幾耐

好在一早清晒日任

M1 M2 Pvp都有人拎黎防守
夠硬其實都好煩膠

我唔貪心
每多一個鐘送 50石 / 藍券 / 20紅石我就滿足

每粒鐘20光暗碎啦

真...出親6星都係on9藍符或者橙符246位唔係%

光暗碎 又要睇住人中五星 自己中阿波羅

攻隊唔夠勁未上到M位睇啲課長隊

水火木劍都仲用緊爛符
D法師更加唔好提

依家阿豬阿狗都用暈符架啦
水奶一野暈兩隻都見過

最憎防守隊連水奶木奶暗法都係暈符
根本痴撚線無得打
又易中，秒唔死比佢暈完就補滿血反殺

我都半放棄狀態
大家都唔夠肝同運氣

課爆D體無限Loop
到新年一定有既

光法 暗盾 木盾 水奶 暈符見過

有隻寵好似落Buff 有三回免疫
升黎PVP硬爆
免疫Buff有冇得偷...?

仲有木奶 破防暗女法 火兔法 5星光盾 人魚水盾 全部都見過人用暈符

又中4星不了

唔記得4星木定水奶
Pvp見過幾次

免疫可以偷

唔撚係呀開SER一樣野都無賠?

仲要PVP 未READY

H塔可以用5隻

屌遲左咁耐都唔撚賠

以前、iOSの反映遅延の影響により、アップデートが完了しない状況ではありますため、一度コンテンツを制限した形で「21:00」にメンテナンス終了致します。詳細や補填内容に関しましては、告知等で別途ご案内をさせて頂きます。iOS/Androidのお客様が接続可能です。
#キンヒロ

講左遲d先公佈點賠

香港人真係好鐘意乜都唔睇就鳩屌

打完20次H塔未

打緊

啱啱先得閒開驚

Auto唔到10F 搞到打左幾次,
無敵法+毒撚落毒
最好用海賊偷佢buff, CD短
無就要兔仔偷(CD好長) 或者合木法消盾(唔一定消到)
放隻光屬企埋一邊比佢打, 其他去另一邊
輕鬆~

屌撚左先算

應該放係一入GAME 放禮包果頁
唔係真係唔會特登禁入去睇

玩完打到19,暗盾果層輸左一次
要等幾耐先回CD

應該同RAID一樣11點reset

我都係暗盾死左次

隻暗盾其實好易打 雙4星毒法 火兔法 光奶 破防暗女法輕鬆auto

第一次打on99 冇用毒攪到打唔切

この度のメンテナンス延長、一部コンテンツ公開延期ついて、皆様に深くお詫び申し上げます。お詫びとして以下をお振込みさせて頂きました。

配布日時
・12/17(火)22:00 ～ 12/18(水)23:59:59

内容
・スーパードペリ×1
・130クリスタル

今後ともキンヒロを宜しくお願いします。
#キンヒロ

原來個困塔ranking會計回合數

咁要衝rank要全手動先得

啱啱仲全程鳩auto

大獲除左10F 都係AUTO

送大技怪咁佛

又話有新角??唔見有

有冇人試左20F隻火劍點打

今次update 冇

應該要等多兩星期 新年個update 先出

兩星期後玩新暗角啦,仲理佢咩

冇睇post 我都炒左車 勁厚個盾

所以火兔同暗女法消buff 勁好用

依家多左困塔 係時候練返d 3屬上毒角同拎返隻暗劍出黎玩

即刻多左角好多野要升 仲要怒刷速符

睇真d原來淨係計最遠果關淨返幾多turn

咁100F之前都可以繼續安心auto

H塔獎品好似麻麻

蛇法2技都幾大力 睇到好治癒

Btw 原來最多淨係上到8個debuff

暫時見到全紅石囉 打晒應該有10抽左右呱

不過可能50同100會有特別獎

困塔20F點打
火劍2技一下一件

淨係得H塔? 無新活動?

冇晒入場券未打鳩估

無敵暗法/4星火奶頂+破防減速清buff狂上毒

iOS 未放update

新活動要等update 出左先開

有冇巴打出20F攻略

死左3次先醒起隻火奶空符 之後俾左粒4位速符就過左

30F完全木隊天下

我用木法減唔到佢速
毒奶上毒又成日miss

點會用木屬打火

我都為左打呢關專登砌套符俾隻4星水弓黎上毒啦

30F隻野d 抗性高到

另外4星火奶真係神坦黎
王係咁追住肥佬打 兩隻奶負責保佢 另外兩隻專心上毒

巴打：海的爸爸係唔係到？
依家lihkg 有位 可以入黎

巴打 依家有位了

剛Apply左，我id係Eliz

Pvp咩事

第100層隻野不停有佢打無我打，要點停佢

要等iOS 出左update先再開番

等佢自己停

佢每次打人有90%機會繼續郁 等佢中到另外果10%就會停

我係等佢自己停，開頭拉自己人企牆，如果佢停起牆邊就4個圍實佢，咁佢就打你唔到，之後輪佢大米

DIU 我抽唔到4星水弓

謝呀

謝謝，再玩就過到，暗法開罩佢狂打，無開罩佢就打幾下，一切都係機率

呢個ac要2500台幣，買唔買得過？

隻GAME燒錢真係好快
點先可以打多D錢
係咁肝主線儲得好慢

速刷C1-1 不停回體刷一日可以有2-3百萬

一係狂刷符9/10F

困塔好難打 31關已卡

升左套2攻%4速6抗既吸血反擊
先得1000左右攻防
冇眼睇
生唔生存到....

升幾粒符買一兩次光暗碎就冇曬
一日喪刷大約升到幾多隻4星肥

巴打用咩過30？

打咩

出左街做野，咁肝法舊電mola

抄你
四星火奶 光奶x2 毒奶同水弓

你有暗弓邊使水弓

我廢事拆左套符佢
btw d抗高到喊

巴打打到邊層依家？

後面全部都100抗起咁濟 今次執符要專登執番幾套高命中裝俾d消buff/上debuff 角

水奶唔駛撐爆率 全力撐速其他血防
拎佢兼職做坦真係好撚正

30

試30試左好多場

之前諗住用暗女法消buff然後硬打 結果係瘋狂抵抗

我都試左幾場
同你一樣諗法
木法高命中消盾 暗法無敵
之後全木屈死佢
點知完全上唔到debuff

呢個真 好多功能角要拎出黎用

公會幾時再開碎片/錢關

最on9 係每回合上反傷 消唔到就冇得硬打

依家開左錢關

聽日都會開錢關 星期五會開碎片

通常都係星期3-5 中午12-1點左右開公會裂縫
（如果有維護就唔會開）

31好撚嘔心，打剩兩隻西熊，唔夠時間殺

打手要用吸血符 唔係死得好快

d位勁西 卡死晒
水劍呢個場應該好好用

又要瘋狂刷舊符10F

聽日試下上套符比火劍
應該幾好用

試左兩場，水劍比隻西熊一撞就死

我隻木法都比弓手兩箭搞掂

Apple 幾時先肯放新update

新event 未開唔係好想爆石刷符

狗衝

真 想瘋狂爆體升肥刷符

藍田巴得唔得閒幫我體檢，點樣可以用最少資源穩刷新10符

你驚id係咩

你d角勁到 求其都過到啦

速刷可以試下 木奶 光弓 破防暗女法/暗盾 火劍
要穩就升埋火盾上6 木奶/光奶 火劍 火盾 暗盾

不過符要執下

D符要點執，我用木奶 木盾 火劍 合火奶得5成勝率

光暗卷又係4星暗劍

點解會用木盾

你就咁試下木奶 光弓 暗盾/合成火奶 火劍睇下點先啦
如果ok 就唔使諗咁多

困塔第一果個好明顯用外掛

78lv屌打下面一堆百幾二百lv

Btw藍田巴我剛剛退左會，聽晚入會

試下先thx

O仲唔開pvp,解唔完日任，回水

等賠償 最好賠多隻大技怪就fatfat

好想打困塔啊

藍田巴困塔打到邊

30咋

等你出40F攻略

打唔贏?

【ストア反映遅延】
度々のご案内となりますが、AppStore反映されず臨時メンテの見通しが立たない状況です。新イベントや改善アリーナを楽しみにされている皆様には申し訳ございません。進捗あり次第、ご案内させて頂きます。誠に恐れ入りますが、引き続きお待ち頂けます様お願い致します。
#キンヒロ

今日之内應該都冇機會有新update

試30試到冇晒入場券 最後一場玩返純毒隊先過到

我兩張中暗萬聖同無敵暗法

慘撚到

iOS 出左update了

終於出

12月19日(木) 14:00 ～ 16:00
・アリーナリニューアル
・クリスマスイベント
-『Snow Fight』
-『サンタの贈り物』
・クリスマスコスチューム追加

聽日再維護 出新event 同開番Pvp

打唔贏H20
有咩KEY寵

4星火奶

而家打唔贏H30

都係用4星火奶

無4星火奶點算

任抽架喎

講呢d

3星水奶

困塔連普通關都愈來愈煩膠

打到35 四隻紅色弓手
未諗到咩陣入場
休息下先

20,30都睇藍田巴教學
岩岩打完39, 等緊藍田巴出40教學

40好易打 仲易過30
都係水奶引王 然後毒毒毒

之後卡左係41

全部卒都識反擊

望真d 原來41開始 場地效果會多左個低機率反擊

Dllm 咩叫低機率 我打兩下就反一下 低條毛

水法試過一下打3隻 然後3隻一齊反 滿血加有罩俾佢一野反死

49%少過一半

btw 死左ser？ 比人食左一次次數

H塔整到咁難

Update完無左放大鏡，出手順序改左係左面直接顯示幾好

一直掛緊機 冇事

現家入場有得執位

咁困塔應該end game野黎 所以佢都唔預人可以打晒 整個排名俾你拎獎品

如果整得太易 冇挑戰性 鳩打都贏就冇意義啦

其實我覺得依家幾好
打多10層都係多28紅石 20層先夠一抽
覺得太煩唔打都唔會損失太多
鐘意挑戰（自虐）就每日有廿次機會磨下

今次update 好有誠意

維護完即課聖誕pack支持下

等睇光暗5

想中5星暗盾或者暗弓

41打左7次都過唔到

我都試左6次

困塔真心好玩 係真係玩到戰略同配合
計%又唔洗爭太多排名
獎勵黎講 其實都人人有份亦唔會影響同差距太多

不過用體方面有d多 如果佢可以派返d錢就最好
拆符好鬼勁 需要補貼一下

其實反正限打20次 0體俾人玩咪算囉

8體真心貴

岩岩有Mood打幾層h塔就維護
今日又諗住延幾耐

咪係
半日既體咁就冇左

應該可以準時3點開啦

聖誕pack抵唔抵買

技怪又無光暗抽又無
幫手慳錢

唔抵買

等新年pack算

已經入得

仆街快手禁左receive all 收左30張pvp券
屌好心set做體力咁要逐個accept啦on9

暗盾造型
買了

下水紅石新暗劍....
大家準備好未

出技個動都唔同左
好聖誕

冇暗盾冇得討論

我都唔少心收左10張
今個星期pvp一定難打到仆街 臨結算個個收晒30張券爆上黎

唔夠點，差2x

課啦望

唔想課垃圾

應該夠十抽

掟雪球係鬥肝

睇下邊個爆石爆得多

冇暗盾 講經咩

係1日計1次定成個拎哂先800?

我冇木劍木坦

係無限個800

而且每次唔同

D日本仔好癲 咁快已經幾千分 好難爭頭10

但獎品唔太吸引 以難爭程度黎計

過左 唔好用速隊 死得好快
反兩下一定回唔到

四星光盾係MVP 加防好緊要
用多d近身角

四星光奶先岩 被動加防個隻

用開光天

如果爆2000石拎到第一我會爆石狂刷

但問題2000石未必拎到

困塔擺明考你練左幾多角

岩岩收工竟然又有更新
藍田巴我準備好入會喇

40F點搞,隻閪BOSS走黎走去唔打我隻水坦

依家申得

申左thx

暗盾新裝好正,又有音效

冇呀 dllm

40F點搞,BOSS唔打我隻水坦,同你一樣隊

冇理由架喎

你其他野反傷反到得好少血？ keep住水奶係最少血 隻王一定追住佢打

同埋水奶唔使有裝 4位有粒速符就得

新手想玩 趕唔趕到進度
同埋有無話要邊幾隻5星有先起手

43卡左 冇水打手
好難殺啊

個event 好似愈後獎品愈好

第4次800 係3張單抽券

新手here too
無課玩左一個星期左右
之前有巴打講過 抽到水火木劍其中一隻就可以起手

屌仲係第一次200

岩先去左淘寶睇下啲首抽
雙光暗1300
單光暗都200

買光暗帳要等其他巴打教路了
無課中，宜家愈抽愈順手

雙光暗太貴喇
單光暗200可以買黎玩下

我狂爆石速刷舊符9F 30-40秒一場 每場4-5粒雪球

巴打諗住追排名？

如果單光暗可以選埋三屬五星
咁就抵啦

最少都入1%拎技怪碎

想再入坑玩 想問依家光暗最勁係唔係都係暗盾同泰坦？

睇下最尾要幾多雪球再決定

真心抵？光盾木劍木奶兩隻一隻火奶

木劍真係好勁
起碼我呢D無乜五星既非洲人可以用木劍隊長+合木法+2隻奶打到火屬以外既RAID 40層拎光暗卷先

200蚊幾抵

有冇巴打想收AC 冇時間玩 平放$1000
進度唔高可以慢刷到舊符10F
冇退款記錄 冇綁定任何帳號 用kingdom id 登入
有意

試左十幾次都打唔贏40，究竟要點企，企成點佢都亂咁走黎打我，唔會鎖定隻水坦

200蚊一隻
每多一隻五星三屬加一舊

光盾唔要啦
要揀都係暗盾 光弓
暗弓後期都好勁 不過前期難用 暗劍新出就唔知

同埋3屬5星唔使太多 值唔值俾多幾舊拎多幾隻見人見志
初期你練唔到咁多又唔會有符
後期總會慢慢抽到

隻驚送好多單抽券 新玩仲有一堆4-5星卷

終於打晒Pvp 100粒星

Event 第一名第一日已經衝到萬2分 條友CLS

咁睇下其他巴打用咩方法過

打困塔如果隻怪死個陣係暈緊就唔會派回血比其他人
不過可以調返轉用木法同火法炸
睇黎木法可以出場了

你放左兩隻水角？

我有個細箱開左兩張藍卷

我兩個大箱 一個25細技怪碎 一個75紅石

聽日執符執埋隻木法

咁樣二百抵唔抵玩

我覺得OK(仲有幾抽到第一次光暗抽)
你夠歐會中到其他5星

4星水法同木弓都勁

坦我未開發過唔清楚

BTW暗盾聖誕造型

光暗最推介都係暗盾？

PVP PVE都實用
全體加盾好捱得既半打手

冇其他光暗5
試過抱大腿
光盾偏打手向範圍傷加自回勁坦
光劍唔知想點(冇靚符掛)
其他5星好少人放出黎試唔到

法弓輸出位黎講農到符應該分別不大
睇功能係想打爆發一波(PVP)定落Debuff(打塔)

呢個AC慢慢搞隻合成木法都已經齊曬木腳
剩低既就睇你既運氣
中埋奶就冇咩大問題

如果有三星火奶水奶記得留
易自食升技之餘仲要幾有用
火奶普攻回血有去Debuff
水奶當坦用再加2CD回血

好 唔該晒巴打你
咁就整隻暗盾

暗盾係好玩 不過冇靚符唔好預佢打人有力